中国河南貨車撞向送殯人群釀9死4傷

河南信陽一輛貨車今日清晨（20日）5時突然失控，撞向路邊一班正在送殯的人群，至少造成9死4傷。

殯儀又多九單生意做

幾好 冚家落葬唔使擇日

攬炒文化始祖

9個分別出殯
又開多81個
81個分別出殯又開多729個
大生意黎

邊個生還 邊個就係鬼

多 9 份遺產 fat fat

内循環

支那式內循環

嘩，發達大計
應該可以淨係得呢個國家先維持呢個計劃

親自送行

難得黎到鬼門關
不如入埋去

一變四四變十二

送殯都有內循環果然係支joke

一家人最緊要齊齊整整

曲線陪葬

等睇gif

生意蒸蒸日上

再出殯大聯盟

勁過食雪條抽獎

殯儀館の詛咒

咁729之後果6561個點算

要請多幾個貨車司機